{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49297&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안몽산포돌고래펜션"
    },
    "text": "船上釣りや干潟体験が可能な宿泊施設です。 海の前に位置しているので海水浴を楽しむにも最適です。 周辺には青山樹木園、パームカミレハーブ農園、夢山浦海水浴場があり、観光客に多くの関心を集めています。 冬季の天気が氷点下圏の場合、キャラバン客室の水道利用が不可能です。 9、10号コンドミニアムのエアコンは交換されました。 コンドミニアムとキャラバン9~10号の駐車場をご利用いただけます。 宿の入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 客室はドルフィンキャラバン9/10号とコンドミニアム型6つがございます。 ペンション内には屋外プール、フットサル場、バドミントン場があります。 しかし、天候や現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4名様基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 搬入禁止品目としては火災危険物質である火薬と爆竹があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 一部の客室の料金は、オンシーズン中に変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、船上釣りや干潟体験が楽しめます。海の前に位置しているため、海水浴もお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には青山樹木園、パームカミレハーブ農園、夢山浦海水浴場などがあり、観光客に多くの関心を集めています。"
        },
        {
            "question": "冬季の天候が氷点下圏の場合、どのような影響がありますか？",
            "answer": "冬季の天候が氷点下圏の場合、キャラバン客室の水道利用ができなくなります。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアム9~10号のエアコンは交換されましたか？",
            "answer": "はい、コンドミニアム9~10号のエアコンは交換されました。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはピックアップサービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設にはピックアップサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはドルフィンキャラバン9/10号とコンドミニアム型6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には屋外プール、フットサル場、バドミントン場などの施設がありますが、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルを利用する場合、4人分で追加費用が発生し、料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "搬入禁止品目はありますか？",
            "answer": "はい、搬入禁止品目としては火薬と爆竹などの火災危険物質があります。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿泊施設の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 596
    }
}